IG自動Unfollow 人係咩事？

無啦啦following少左啲
都唔知點揾返。。

Block左你 sorry

人地del左你咋

Remove follower

有啲人 temporary disable account 會少咗

唔知點解follow 同埋following都小咗一堆

比我科返得唔得

我都係咁 明明記得follow咗佢

然後揾唔返邊啲人我係unfollow 左。。